同女朋友分左手

係我講分手
我仲鍾意佢 但又唔想害左佢
覺得自己唔會三十歲前夠錢娶佢

可能你地話鍾意既話冇錢都可以好開心
但我唔想見到自己鍾意既人日日仇眉苦面
或者生完仔 自己個仔睇住我地兩個日日嘈交

我認我廢 我認我怕失敗
但係與其害人一世不如自己孤獨終老

咁咪幾好，到時條女仲更好

我十八歲個年 同一個外國女仔拍過拖
個時咩都唔知 以為鍾意一個人就咩都有可能
用晒自己全部錢買機票飛去外國搵佢
上火車走個時 見到佢喊到跪左係地下

以為冇錢都可以好開心
但係冇錢跟本好多野都冇可能

錢解決到既問題就唔係問題
但係冇錢又點樣去解決問題

每次都係我整喊人
每次都係我傷害緊人
真係鍾意一個人又點會想佢地受苦

分埋右手

你岩,窮人真係唔好學人拍拖

「你覺得」所以分手
咁對方呢?

問過人地未?定你玩緊單機?

好感人

邊個位感人
我淨係睇到好自私

用哂d錢都係淨係為左見佢一面 但因為冇哂錢留係到要走
呢一刻先知錢係幾咁重要 冇錢係幾咁令人唔甘心

唔可以話你錯 只可以講可惜

態度正確

我男朋友啱啱同用差唔多嘅原因同我分手
我想講嘅係，無錢真係無問題... 但係當男人要鑽牛角尖時，我講乜，我做過乜，佢都唔會理

你仲鍾意佢嘅，去追返去。我唔想有其他女仔再經歷呢個痛 你肯改變心態同勇敢面對將來，你有無錢都會有將來。除非佢平時成日老馮咁要你俾錢，如果唔係，女人其實比你心中堅強同有義氣得多。

唔好令兩個人都後悔，你咁放棄佢，佢會不斷懷疑自己。到最後可能佢會因為忘記唔到你而孤獨終老 我已經唔敢再發夢會再遇到愛我嘅人，你愛佢嘅，唔該，唔好放棄

你唔夠愛佢姐
你好愛既話 又點會咁易放棄

sbt

利：被分 已慣

好事黎既
慢慢儲下錢

正正常常兩個人儲錢三四年點都儲到二三十萬
係真愛既唔好話三十萬，十萬細搞都同你結啦

一係你大洗,一係你另一半大洗
分得好